Yahoo 新聞勁多五毛，一齊入去轉風向

身邊好多同事朋友屋企人都會睇Yahoo 香港新聞，但永遠都係被五毛洗留言，近日仲開始有增多嘅趨勢，唔好以為d五毛留言無用，潛移默化會令大家誤會d示威者係暴徒，大家快d由而家開始洗返佢哋版，以正視聽，唔好比共產黨洗腦。只要login Yahoo，跟住dislike五毛留言，再留言支持示威者行為就ok，目標係短時間之內要令雅虎香港，變返屬於香港嘅地方

push , 全部新聞d留言而家係一面倒，快d入去搞搞佢呀大家，目標以後要見唔到五毛d垃圾留言

其實揾人一齊洗正評返轉頭仲好

今朝office見到原來好多人仲睇yahoo新聞，大家快d入去帶返正個風向

同啲首頁係Yahoo既人一樣咁落後時代

yahoo刪留言架

yahoo不嬲都係五毛地方
仲日日睇緊既好人極有限

有admin刪唔係親政府的留言

知唔知有無得投訴?

明明yahoo係美國公司都搞到咁，係唔係要投訴叫高層炒左d admin ?

Push 要多d人見到，轉風向！！！

以前YAHOO留言太多DISLIKE會自動隱藏，
但而家唔多發覺有壓倒性DISLIKE嘅留言，
所以唔知仲有冇呢個功能。
YAHOO唔止新聞，連評論都開放留言，
所以要轉風向要大量人手長期MON住。

同埋建議向YAHOO反映咪撚再轉載百份新聞，
佢媚共禍港嘅程度同CCTVB一樣高

其實五毛都存在咗好幾年，但係咪真係帶動到輿論？

CCTVB都存在左幾十年，
雖然佢墮落都係幾年內嘅事。

不過以影響力來計，TVB係大過YAHOO好多

Push

push！趕絕五毛

push!反對0.5